知唔知點解又DDOS

因為我地上twitter打五毛打得好出色
俾D掌聲自己先

我地要繼續做
keep住打國際戰線

文宣圖自己攞黎用
[quote]

鼓勵下士氣

great and keep going

黃色五毛失職維穩唔到咪ddos囉

Push

平野鈴子怒斥中共及世衞造成人為災難 希望各位廣傳以下短片

上左熱門即ddos

Tweet

哩兩張都正

上去撥火

輿論戰好緊要
打贏輿論戰先有機會收支那皮

推

日日都tweet

日日做任務

大家save定落自己手機
隨時拎黎用

日日Twitter 身體好

任務日日都要做

貢獻多張先

記得每日做Twitter 任

X2

老貓

表揚

殺呀！今鋪要殺到班爛臭閪解放軍電-腦-大-爆-炸-呀！

仲以為wifi有事

今日連登網軍表現唔錯
follow定多D外國政客 隨時出動

隔離po話香港寛頻有事
搞到我都唔知係ddos定咩

加速主義啦
一粉頂十黑

有出cloudflare版野應該係DDOS

除左
邊度仲有得任務接任務

多謝手足

侵又有新tweet講支那肺炎 要人增援

等英文版

侵個twitter都多小粉紅同左膠
另外可以睇下所羅門retweet個d post

仲以為自己 VPN 痴撚咗線

呢粒推上國際 中共一定好驚

網上爬一樣上唔到
或者好辛苦先load到一下

垃圾左膠死撚曬去啦

第一次認同你開嘅po

老鳳

我地對準支那

721 831 101 1111

見到小粉紅假ac記住要report

恥與救世港豬為伍

五毛驚啦

侵侵post好多5毛，不斷比佢地圍屌

push

咁都有得打飛機

又幾好撚

有話過要與你為伍?

班5毛冇撚用 點屌就改變唔到事實
事實係trump一個post就破壞哂佢地做左幾日既抹黑

提多d美軍源頭論同其他口交部言論刺激下班左膠

所以大家推完post 好快D上去幫拖

係咪吓吓都要「你認真就輸了」先?

態度正確

驚啲人唔記得啫

自己人，補充下文宣圖

支持

你要嘅

要狂like返正常人留言
D左膠留言成萬like

知唔知呢啲gif好難睇

咁有心特登做gif 不如去波台圍爐

手足好波

好多仆街左膠
美國民主黨=中共打手

推，全民做網軍

啲大戶鬼佬留言真係好嘔心

黎黎去去個個po都係個幾個

支援中

點打Twitter 戰線？
有Twitter ac， 不過唔識玩

今次唔玩膠？

加油

好撚多白鬼左膠罵侵侵

呢九個月嚟大大話話都揸過百幾二百個春袋

曱甴王 習近平 習曱甴

#中國肺炎
#武漢肺炎
#Chinese Virus
#Wuhan virus

Twitter 要人

啲左膠真係好撚煩
話隻病毒係美國囉好未？

lpp

發現好多5毛係2020年3月先開ac

DONE

啲五毛多到秒回
但剩係識重複NMSL

Report到手軟

DDOS 係對大家一種肯定 好事黎

妄自菲薄

大家加油

以佢性格用完一次Chinese virus比左膠狂屌之後肯定以後都會用Chinese virus

快嗰張有趣啲，呢張太慢

【Twitter 國際線心得總結】呢個時候最好唔好滲太多政治野 Profile Pic 都要改！

國際戰線燒到好大火

以左膠性格一定反Chinese virus呢個名反到底

嬲啊 做左好野唔讚點得

仲有班左膠

勁多0 followers新ac

班左膠真係是非不分

熱門tw chinavirus !!成十萬

我軍士氣高昂，請大家繼續潑火，幫中共早日攬炒

出多D post同retweet

邊有潑火？？

我地講出事實咋 中國肺炎

咁我就係入面搵d屌trump嘅左膠
然後用小粉紅賬號屌9佢應該自殺謝罪
全美死清光
應該叫AMERICAN virus
留島不留人，男殺女姦

等班on9白豬清醒下

唔好啊
班白左係唔會醒ga
加速主義有用d
之前有幾個話支肺racist嘅白豬已經比我屌醒左

幫手撥火

繼續做
快d做
一齊做

已經見到有左膠開始屌chinese bot

係連登仔嘅勝利啊diu

潑火係叫多d人留意呢個事實
有咩問題

要點講法
求教學

日日做
夜夜做

pish

Keep going

@推

發覺用圖reply 好撚有用
Meme 仲好

ALL US PPL DESERVE TO DIE FOR WHAT U DID TO CHINA!
US evil military send virus to Wuhan, U all should DIE!
CHINA deserve apology for helping U filthy white pigs! U guys don't even say thankyou! I hope all US PPL DIE from the AMERICAN VIRUS!!! AMERICA is belong to CHINA!!!

(sor9英文唔夠差，五毛variation垃圾grammar可以增進效果，引人恥笑

笑死
極端小粉紅

咪呀你
keep住用呢啲英文
我岩岩先屌完白豬香港人好多英文好好
錯到冇眼睇既9成9支那人

你講d仇恨言論遲早會比twitter block

利申：比人block過

做任

armarm耕耘完trump條tweet就見到d咁嘅嘢
我嘅努力冇白費啊diu

block 左咪再開過個lor
最緊要夠紅夠專
CHINA SHOULD HV THANKYOU FROM THE WORLD, WORLD SHOULD SAY IM SORRY TO CHINA

Lm

曲直難分

推下先

轉眼間
七大洲圍攻
香港就進入支那管治
要入ending 了

真係見到勁多巴打retweet
我自己就推緊呢個

144p嗰張笑死

留comment會更好

有私心想推自己公仔
有用另一個ac 瘋狂留comment

#chinesevirus

要繼續每日twitter戰線！

可以貼你條tweet嘅link落comment

國際線日日都著火

日日都要潑火

721831

幫推,留comment

做網軍好過啲柒頭出去送頭

nmsl個班係手足定小粉紅

懶人包

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

Link below
瓏瓏VAN就係食人血

大家繼續努力

訓醒搭車 又係時候做任務

啲左膠真係好撚好笑

全民Twitter

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

幾好